# Newbooks

По полученным с помощью парсинга идентификатором книги можно узнать название книги, цену, рейтинг и т.д. На основе этих данных имеется возможность получать некоторые данные с сайта по поводу определенной книги, сортировать, фильтровать списки книг.